{
  "power-drill-vocabulary-n2": [
    {
      "id": "part-1",
      "testSerial": "TEST1",
      "category": "Test",
      "testQuestionAll": [
        {
          "testQuestionTitle": "問題1.青い字の言葉の読み方として最もよいものを、1・2・3・4から一つ選びなさい。",
          "testQuestions": [
            {
              "question": " <span> 私は速くから彼女が働く<span style={{ color: 'blue' }}>姿</span> を見ていた</span>",
              "answer": 2,
              "answerToChoose": ["すかた", "すがた", "すはた", "すはだ"]
            },
            {
              "question": "スポーツをする時は、ときどき水分を<span style={{ color: 'blue' }}>補った</span>ほうがいい。",
              "answer": 4,
              "answerToChoose": ["とった", "あたった", "たもった", "おぎなった"]
            },
            {
              "question": "3人に1人の<span style={{ color: 'blue' }}>割合</span>で、その試験に合格している。",
              "answer": 3,
              "answerToChoose": ["かつあい", "かっごう", "わりあい", "わりごう"]
            }
          ]
        },
        {
          "testQuestionTitle": "問題2.青い字の言葉の読み方として最もよいものを、1・2・3・4から一つ選びなさい。",
          "testQuestions": [
            {
              "question": "では、明日の３時にそちらにうかがいます。",
              "answer": 3,
              "answerToChoose": ["司います", "何います", "伺います", "荷います"]
            },
            {
              "question": "最近はれいぎを知らない人が多いように思う。",
              "answer": 2,
              "answerToChoose": ["礼義", "礼儀", "礼議", "礼偽"]
            },
            {
              "question": "しゅういに迷惑がかからないように、静かに話してください。",
              "answer": 2,
              "answerToChoose": ["周固", "周囲", "週固", "週囲"]
            }
          ]
        }
      ]
    },
    {
      "id": "part-2",
      "testSerial": "TEST2",
      "category": "Test",
      "testQuestionAll": [
        {
          "testQuestionTitle": "問題1.青い字の言葉の読み方として最もよいものを、1・2・3・4から一つ選びなさい。",
          "testQuestions": [
            {
              "question": "台風が関東地方に<span style={{ color: 'blue' }}>接近</span>しているそうだ。",
              "answer": 4,
              "answerToChoose": ["せきん", "せいきん", "せつきん", "せっきん"]
            },
            {
              "question": "それでは、来月の<span style={{ color: 'blue' }}>中旬</span>にまたご連絡します。",
              "answer": 4,
              "answerToChoose": [
                "なかば",
                "なかごろ",
                "ちゅうかん",
                "ちゅうじゅん"
              ]
            },
            {
              "question": "病気やけがに<span style={{ color: 'blue' }}>備えて</span>、保険に入っておいたほうがいい。",
              "answer": 2,
              "answerToChoose": ["ささえて", "そなえて", "そろえて", "ひかえて"]
            }
          ]
        },
        {
          "testQuestionTitle": "問題2.青い字の言葉の読み方として最もよいものを、1・2・3・4から一つ選びなさい。",
          "testQuestions": [
            {
              "question": "すみません、この<span style={{ color: 'blue' }}>あたり</span>に銀行はありませんか。",
              "answer": 3,
              "answerToChoose": ["当り", "周り", "辺り", "返り"]
            },
            {
              "question": "家庭のため、父は<span style={{ color: 'blue' }}>けんめい</span>に働いた。",
              "answer": 4,
              "answerToChoose": ["賢名", "賢命", "懸名", "懸命"]
            },
            {
              "question": "その町のチームが勝って、観客はとても<span style={{ color: 'blue' }}>よろこんで</span>いた。",
              "answer": 2,
              "answerToChoose": ["喜で", "喜んで", "喜こんで", "喜ろこんで"]
            }
          ]
        },
        {
          "testQuestionTitle": "問題３.（　　　　　）に入れるに最もよいものを、1・2・3・4から一つ選びなさい。",
          "testQuestions": [
            {
              "question": "1時間も遅れてきたのに謝らない友達に（　　　　　）が立った。",
              "answer": 3,
              "answerToChoose": ["足", "心", "腹", "頭"]
            },
            {
              "question": "その話は本当だ。（　　　　　）私はその事故を見たのだから。",
              "answer": 2,
              "answerToChoose": ["いまに", "げんに", "じつに", "まさに"]
            },
            {
              "question": "（　　　　　）を使ってみて、とてもよかったので、この洗剤を買うことにした。",
              "answer": 3,
              "answerToChoose": [
                "リスト",
                "カタログ",
                "サンプル",
                "パンフレット"
              ]
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ],
  "test": [
    {
      "id": "power-drill-vocabulary-n2",
      "testName": "日本語能力試験模擬と対策",
      "testData": [
        { "id": "part-1", "name": "PART 1" },
        { "id": "part-2", "name": "PART 2" },
        { "id": "part-3", "name": "PART 3" },
        { "id": "part-4", "name": "PART 4" },
        { "id": "part-5", "name": "PART 5" }
      ]
    }
  ]
}
